其實可以點樣睇得出一個男人係咪真係愛你同係咪想同你做人世?

借朋友AC
如題
因為男朋友係D唔會點講D咩 剩係行動既人
但奈何我太遲鈍 有時真係唔知佢係咪真係愛我
有冇巴絲可以分享下點樣睇得出

剩係行動仲唔夠你想佢剩係講唔行動？

一個男人會同你諗將來並且有所行動 咁佢就真係愛你

點為之會諗將來? 我都唔知佢會唔會諗 佢又好少同我講

咁你咪問佢囉

d女人日日疑神疑鬼真係好撚煩

唔好意思問 驚佢以為我好痕嫁

咁你繼續估估下啦

啲女人真係好閪on9

我屌你老母 開post啦
果度啱返你level 唔洗借人ac

我有問過佢有冇諗過我地將來 佢話有諗過將來點同我求婚同點樣一齊變老，咁即係點勿屌得太勁

我點知你地即係點啊

我就咁睇“佢話有諗過將來點同我求婚同點樣一齊變老”，我就覺得算有囉。

真係睇你同佢點定義“將來”架咋喎，可能你既“諗將來”係講得出就得，而佢既“諗將來”係好似一份計劃書咁咩時候做咩野，要meet target既

可能係喇 佢始終都係個種做多過講既人
但有時 佢乜野唔講 我真係唔會知佢點諗
到底男人做D咩係愛既表現

到底係我太遲鈍定點呢

不如簡單啲
拍拖就拍拖 唔好諗咩咩將來
或者個天已經安排好晒 諗太多都曬氣

洗唔洗寫份5萬字學術論文講下而加去到80歲嘅planning
要超級詳細
屌屄用咩體位你先爽
要插你幾多下先轉體位咁

講得多承諾
做唔到 唔記得
女人又小氣（或者叫好記性）
啲女人又上嚟問

男方唔愛女方一早出左去偷食啦

同佢講唔會婚前性行為

情境題
男: 琴晚輸左場波 扑野都無乜心機
女: 條死佬扑野果陣好似無以前咁落力, 一定食飽左!